Jennifer余香凝宣布懷孕

恭喜哂Jennifer BB!!!!!!!
祝你同BB身體健康

有咗先結都算聖誕禮物？

鯨魚

乜水呀

揀喺聖誕公佈係聖誕禮物
揀喺新年公佈係新年禮物

同新仔識無耐就係咁比人中出唔食藥

全世界都知奉子成婚啦

日日中出好難唔中

好撚淫啊

我覺得佢呀妹正啲

係人都知奉子承婚啦
扮咩

其實點解啲藝人奉子成婚唔可以直接講
都2020年啦奉子成婚好小事姐

仆街, 點解有xxx logo係到

早幾日呢道連登仔，又話係傳言唔係懷孕???

又真係幾正